高官必備既特質

係咪一定要有反社會人格+阿氏保加

貪錢+無恥

林奠好明顯有阿氏保加

689就好明顯有反社會人格

唔少高官本身有好多副業...副業份人工多過本身份糧...

官僚主義，私相授授

外國護照

愛國態度同外國護照數量成正比關係

會成日講啲唔好笑嘅笑話

無份工啲人脈，點搞副業